[慎入劇透] 急屎比呀sir 查身份證，即刻劇透復仇者聯盟內容

睇第一句，完。

咁都得

咪呀 點左你相下次砌你生豬肉

以完整句子黎講，佢成段野=一句

好撚正